你地入油渣最平幾多錢？

$4.8

我公司卡
大星星 $5
Shell $6
Esso $6

但我部車用汽油

入會員油，大星星平$6.5都好少入

係咪減$5,$6,$6咋

係

入油渣 入鬼油算啦

-7.1 shell~ 點都唔會入鬼油
睇住朋友入到壞泵

-7.4 shell